
                      Película de acción de Culto de esta época. Buenísima! Grande Keanu Reeves. Puede que no sea el mejor actor de la historia, pero me encanta y sus películas. Excelentes coreografías y muy buena e interesante las escenas de acción de esta joya de película de acción.
        
            